m記執到 信用卡

可以點做

影相放上連登

真係有呀

搵個乞兒幫你去買野....簽卡

巴打係咪唔知咩叫信用卡？

打錯 心急

信用卡？邊到獅？

有

提款卡黎嫁，放收銀啦

食屎啦你負皮

去試吓有冇壞，去提款機試吓啦

交去分行囉

我企到依家

講埋地點好啲

樓主幾多歲?

絲 22

好撚天真求其搵間銀行支票筒/郵筒放入去就得
唔好晒時間

交畀咗麥當勞經理

搞咁多把撚咩剪難去咪係囉

聽日帶返學校比老師

唔食右髀？